見住香港一日一日比大陸同政府渣乾渣淨 個心真係好撚曳

Source 係邊 有冇得fact check

dklm嬲撚到

再幫你推啦